求救 突然有大量昆蟲飛入我屋企

曱甴又有螳螂又有
我屌啊
30幾樓究竟佢地係點樣飛入嚟
已經連續兩日啦

昆蟲館

搞過咩黎

咩都無搞過
係2日前無啦啦咁

積屍氣

不要再說了

無圖 你話有獅子入你間屋都得啦

什麼??

邊敢影
嚇都嚇死